759D日本可樂真係特別甜

飲完好唔舒服

日本野飲喺咁上下

日本本身D野飲都係難飲架啦,除左酒同茶

有一盒盒既益力多, 好正架
但唔知幾多糖